買咗支壽喜燒汁，有野啲想問

是咪就咁落支汁就得
唔洗另外再加味琳、糖、醬油個啲

是

要氣炸完先用，會香口d

壽喜師

應該唔洗影黎睇吓

google 師

問咩呀問 做問卷吖？

正宗食法係要溝辣椒醬

要溝水

唔洗了
日式醬油先要再加糖，味醂

幾比幾？

是但啦，有d壽喜燒汁好甜

你自己溝下試下 啱你口味咪得

呢支好食

呢支唔是燒肉汁來的？

是 洋蔥炒香再加肥牛煎香再落呢支汁真係好開胃

味淋、糖、醬油係自己整壽喜燒汁
買一枝壽喜燒汁就係現成就咁用就得

你講果3樣嘢加水就係壽喜燒汁
買枝汁 仲要加果3樣嘢嘅話 咁要枝汁嚟把撚？

Ok

非
要加雞汁

一乾三濕
含住啲汁噴落個小二度佢就知你識食

溝鼓油

溝水1:1